toastmaster club HK

想問吓要點樣做先join 到HK toastmaster club

$$$

有無人知如果係想集中練presentation skills 同impromptu talk，應該係參加toastmasters邊個club?
我上網睇到係有幾個，例如Achievers, Centraler, Oasis, Ocean